到底係比卡超，定係皮卡丘？

唔係話堅決用正音-皮卡丘？

點解會變咗

「呢個係我嘅拍檔，Pikachu」

有冇人可以解答一下？

新一代班細路就讀皮卡丘

推大人市場就比卡超

佢哋都幾識玩